關於報讀台灣電影碩士課程問題

hello，我係香港畢業之後，諗住過去台灣讀電影導演，有朋友推薦我去台灣藝術大學。但自己唔清楚，係咪入到。所以組織咗d問題，問下大家。

1：香港學生報讀台灣電影碩士嘅推介。
1.1：面試台灣電影碩士的注意事項，和心得分享。
2：港澳學生碩士兩年學費+雜費+生活成本幾多？
3：畢業後搵工如何
4：台灣電影業發展如何
5：讀完碩士兩年後，留居台灣發展是否明智？

唔該曬咁多位

費用睇你係台灣邊區，不過二十萬咁上下走唔甩，有獎學金就申請